【冇圖】後生仔女得閒就應該入啲屋邨公園望下班廢老

有活力有精力嗰堆唔計

講緊係日日無所事事望天打掛
毫無生氣可言嗰班廢中廢老
有啲一睇就知有病
有啲望落都正正常常不過就成個空殼咁
講得難聽啲好似日日坐喺度等唔知幾時死咁

唔係歧視老人
老人都可以好精靈
但呢班廢老就真係不了

再問下自己幾十年後想唔想變成咁
學業 事業 健康 襯而家仲有能力就好好努力
我諗上得連登睇得呢個post嘅巴絲就算年紀再大 相比之下都仲有時間去努力掙扎
自己諗清楚啦

真係冇圖，自己得閒去行返轉感受下

OK

Ok

歡迎廢老俾負評

哦

我明你意思
一把年紀 但又冇成就又人理
惟一貢獻就係娶個北姑上嚟

有冇人好驚自己第時做廢老

貢獻？邊忽貢獻
簡直係賣港賊啦

呢挺廢老拿拿臨安樂死仲好啦，霸住資源，又死唔去。

要做個有活力，唔針對後生仔，唔恃老買老，儘可能早死既老人。

反話

有活力有精力嗰班唔計你玩撚哂啦
呢個世界個個都有錢人嚟㗎 不過窮同埋低下階層唔計有咩分別

唔係仇視廢老
可能有部分人年輕時生活得唔好
人生冇乜娛樂興趣
老咗冇工作就唔知自己可以做乜
日日坐喺度等死變咗廢老 其實幾悲哀

只係想勸諭大家要警惕自己唔好變成咁
老人一樣可以有好多活動
琴棋書畫運動影相跳舞甚至有能力嘅仲可以工作

相反 後生時唔諗呢啲嘢
仲鳩下鳩下咁過每一日
未來坐喺長櫈俾人望嗰個就係你